TSW PLO ShortDeck poker

hi各位有玩開poker嘅師兄 tsw來緊會有場地開plo 同埋short deck 亦都會有holdem長開 大家有興趣可以tg交流一下 歡迎各位player來玩

push

Push

P

有病睇醫生

痴撚線係連登搵客